【國際文宣】興其Stand With HK，不如Don't Trust China

見到有post話
Stand With Hong Kong等文宣
無咩實際用處
而家其實全世界都知香港嘅野
佢地都好同情香港
但實際無咩可以做到

咁不如我地轉一轉方向
與其要人地做我地同伴
不如令中國多一個敵人
除左Stand with Hong Kong
更加要
Don't Trust China

全球一齊抵制中國
等全世界知道
你收左中國嘅錢
亦都等於將你國家嘅文明
暴露於危險之中

話俾全世界知
中國人係唔可信的

Fuck Communist China

push

推到登報

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

會唔會失焦 香港變成只係其中一部分

#boycottChina

我會宣揚
if we Hong Kong burn, China will burn with us

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路

why not both
我要攬炒

唔會
因為香港消失左都未必對全世界好大影響
反而中國各種軟性入侵已經係每一個國家嘅問題
要幫香港，首先齊心解決左中共先

而且對外國黎講
打中國點都有利益過幫香港

多一個人唔信中共
就多一個人幫到香港

818

直接啲用sanction china？

唔太好
外國唔太鍾意negative?

唔洗咁強硬，軟性殖入每一個人嘅思想就足夠
「你唔需要做任何野，只需要從心底裡唔信任中國」
長遠就會自自然然制裁到中國

WHY NOT BOTH

當然要both
但兩個月要stand都stand晒
係時候升級至"不信任運動"

中國形象本身都negative
我地只係要加深e個negative俾全世界人知

don't trust PRC /CCP